上觀天象，有無發現呢兩日個月亮光左又大左

係咪換左做LED燈？

無人知？

真係幽默架姐你，衰鬼

大過咩超級月亮嗰陣 好好睇